# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Laurent Declercq - All rights reserved
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# i-MSCP <team@i-mscp.net>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PhpSwitcher\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: l.declercq@nuxwin.com\n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-28 12:22+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-28 10:59+0000\n"
"Last-Translator: i-MSCP <team@i-mscp.net>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/phpswitcher/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:568
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:571 frontend/admin/phpswitcher.php:572
msgid "Add new PHP version"
msgstr "新增 PHP 版本"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:563
msgid "Admin / Settings / PHP Switcher"
msgstr "管理 / 設定 / PHP 切換"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:113 frontend/admin/phpswitcher.php:156
msgid "All fields are required."
msgstr "所有的欄位都是必須的。"

#: frontend/client/phpswitcher.php:379 frontend/admin/phpswitcher.php:554
msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "發生無法預期的錯誤。"

#: frontend/client/phpswitcher.php:276 frontend/admin/phpswitcher.php:94
#: frontend/admin/phpswitcher.php:135 frontend/admin/phpswitcher.php:234
#: frontend/admin/phpswitcher.php:289 frontend/admin/phpswitcher.php:442
#, php-format
msgid "An unexpected error occurred: %s"
msgstr "發生無法預期的錯誤: %s"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:551
msgid "Are you sure you want to delete this PHP version?"
msgstr "您確定要刪除這個 PHP 版本嗎?"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:558
msgid "Are you sure you want to re-generate all PHP info files?"
msgstr "要重新生成所有的PHP文件的信息吗？"

#: frontend/client/phpswitcher.php:236 frontend/client/phpswitcher.php:280
#: frontend/admin/phpswitcher.php:98 frontend/admin/phpswitcher.php:140
#: frontend/admin/phpswitcher.php:243 frontend/admin/phpswitcher.php:293
#: frontend/admin/phpswitcher.php:314 frontend/admin/phpswitcher.php:445
#: frontend/admin/phpswitcher.php:522
msgid "Bad request."
msgstr "必要有錯誤。"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:548
msgid "Cancel"
msgstr " 取消"

#: frontend/client/phpswitcher.php:384
msgid "Client / Domains / PHP Switcher"
msgstr "客戶 / 域名 / PHP 切換"

#: frontend/client/phpswitcher.php:378
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:407
msgid "Delete this PHP version"
msgstr "刪除這個 PHP 版本"

#: frontend/client/phpswitcher.php:386
msgid "Domain name"
msgstr "域名"

#: frontend/client/phpswitcher.php:390
msgid "Domain status"
msgstr "域状态"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:550
#, php-format
msgid "Edit %%s version"
msgstr "編輯 %%s 版本"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:406
msgid "Edit this PHP version"
msgstr "編輯這個 PHP 版本"

#: frontend/client/phpswitcher.php:385
msgid ""
"For each domain listed below, you can choose the PHP version you want use by"
" selecting it.<br>Be aware that domains which are redirected on a specific "
"URL are discarded."
msgstr "对于下面的每个域上市，你可以选择你想要通过选择使用的PHP版本。<br>要知道，这是在重定向特定URL域都将被丢弃。"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:549
msgid "New PHP version"
msgstr "新的 PHP 版本"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:239
msgid "Nothing has been changed."
msgstr "什么也没有改变。"

#: PhpSwitcher.php:222 PhpSwitcher.php:234
msgid "PHP Switcher"
msgstr "PHP 版本切換"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:566
msgid "PHP binary"
msgstr "PHP 執行檔"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:569
msgid "PHP binary path"
msgstr "PHP 執行檔路徑"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:311
msgid "PHP info files were successfully scheduled for re-generation."
msgstr "成功预定重新生成PHP Info文件。"

#: frontend/client/phpswitcher.php:387 frontend/admin/phpswitcher.php:565
msgid "PHP version"
msgstr "新的 PHP 版本"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:117 frontend/admin/phpswitcher.php:133
#: frontend/admin/phpswitcher.php:231
#, php-format
msgid "PHP version %s already exists."
msgstr "PHP 版本 %s 已存在。"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:161
#, php-format
msgid "PHP version %s already exists. This is the default PHP version."
msgstr "PHP 版本 %s 已存在。這是預設的 PHP 版本。"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:130
#, php-format
msgid "PHP version %s has been scheduled for addition."
msgstr "PHP 版本 %s 已成功新增了。"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:92
#, php-format
msgid "PHP version %s has not been found."
msgstr "PHP 版本 %s 找不到"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:284
#, php-format
msgid "PHP version %s successfully scheduled for deletion."
msgstr "刪除 PHP 版本 %s 已成功排程了。"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:212
#, php-format
msgid "PHP version %s successfully scheduled for update."
msgstr "更新 PHP 版本 %s 已成功排程了。"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:224
#, php-format
msgid "PHP version %s successfully updated."
msgstr "PHP版本 %s 成功更新。"

#: frontend/client/phpswitcher.php:388
msgid "PHP version info"
msgstr "PHP版本信息"

#: frontend/client/phpswitcher.php:271
msgid "PHP version successfully scheduled for update. Please be patient."
msgstr "成功预定更新PHP版本。请耐心等待。"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:570
msgid "Processing..."
msgstr "執行中..."

#: frontend/admin/phpswitcher.php:583
msgid "Re-generate PHP info files."
msgstr "重新生成的PHP信息文件。"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:582
msgid "Re-generate phpinfo"
msgstr "重新生成的phpinfo"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:553
msgid "Request Timeout: The server took too long to send the data."
msgstr "需求逾時: 此伺服器傳送資料太久了。"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:547
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: frontend/client/phpswitcher.php:389
msgid "Show info"
msgstr "显示信息"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:567
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: PhpSwitcher.php:74
msgid "This plugin require the apache fcgid i-MSCP server implementation."
msgstr "這個外掛必須在 i-MSCP 上使用 apache fcgid 運作。"

#: frontend/admin/phpswitcher.php:552
msgid "Unknown Action"
msgstr "未知動作"
